{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Hope/GM0022040672538/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Soul Knit Shirt - Black"
    },
    "text": "Hopeブランドの女性用Soul Knit ShirtはメーカーとしてHOPEを持っています。 こちらの商品はSS22 / QW235AHO15という商品番号を持っており、柔らかいサマーウール素材で製作されています。 このニットシャツはユニークなデザインでファスナーを2方向に調節できます。 また、裏面の裾ラインは柔らかいラウンド状に作られています。 こちらの商品はタイトではなくルーズではないフィットでモダンなスタイリングが可能です。 基本的なブラックカラーで製作され、単独でまたはレイヤーリングしてイージーに着用できます。 この製品は表地が毛100%で製作されており、洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットシャツはどのようなブランドですか？",
            "answer": "このニットシャツはメーカーとしてHOPEを持っています。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品は柔らかいサマーウール素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このニットシャツの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "このニットシャツはユニークなデザインで、ファスナーを2方向に調節できます。"
        },
        {
            "question": "裏面の裾ラインはどのようになっていますか？",
            "answer": "裏面の裾ラインは柔らかいラウンド状に作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品のフィットはどのようですか？",
            "answer": "この商品はタイトではなくルーズではないフィットで、モダンなスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなカラーで製作されていますか？",
            "answer": "この商品は基本的なブラックカラーで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このニットシャツは単独で着用することができますか？",
            "answer": "はい、このニットシャツは単独で着用することもできますし、レイヤーリングしてもイージーに着用できます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "この製品は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は水や汗に強いですか？",
            "answer": "いいえ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "アイロンが必要ですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 489
    }
}